電影中香港各區黑道人物代表,無得反駁~

等睇油麻they

天水we呢

山雞平時係咪屯門柴灣兩邊走

慈雲山球場：肥屍？

有基哥無火雞姐？

來回一日無左3個鐘

秀茂坪
廿八座大王